又話做運動個人會開心啲

呃人嘅啱啱做完gym

你唔夠集中

係同人一齊做運動先開心d

返工己經夠辛苦 宜家仲要俾錢去買難受

跑步會

我絲打嚟
其實只係想出吓汗

係咪歌都唔好聽

做gym好辛苦 所以倒不如同我做愛

試下活塞運動

自己一個開心啲

想健康啲呀嘛！！！

慢跑咗

冇人陪點會開心

又西痕想搵仔?

好多人都自己一個做gym㗎啦

都啱嘅

痕你老母

同唔鍾意嘅人做愛應該辛苦好多

做到爆哂汗 抖大氣果陣會好減壓
減到壓個人就會開心返d

你老母知唔知你做雞?仲要唔收錢?

我仲google睇係咩運動......

床上運動

我老母唔知我俾人包過，你唔好話佢知

做咩del app

多謝絲打，可能我唔夠多汗

游水 之後焗桑拿正

我性冷感

算啦 忘記件事

你老母生到你個樣咁已經係你地既不幸

咁我又幾多謝老母生到我喱個樣

我唔鍾意游水。。。

帶氧我會

5分樣,8分波,腳太幼但皮膚粗糙

其實做無氧你部電話放喺邊

跑快啲

屌你就皮膚粗糙冇暗瘡

你del tg又block me wts 點搵你仲搵住問你咩事

但睇d 回覆， 我好似認真左

扮

唔好再搵我

人問題
唔鐘意做運動點做都唔會開心

好多謝你

佢都無目標 無計劃
做gym唔係鳩做

冇暗瘡但唔白滑,P曬圖都膚色暗黃,大腿又有毛有粒粒

咁做運動會增加多巴胺咪會開心

完全唔用p圖app

忘記唔到，哈哈

試吓跑街

蒙曬都冇用,你影相手震?

有咩分別

當我分享下自己感受lo. 我之前真係好唔開心果陣做gym(舉鐵）係好有效令自己冇情緒。因為舉鐵果陣個人要好集中控制住你個身體， 所以舉緊果陣基本上好難諗其他野。 然後就自然冇左黎果陣唔開心既感覺

使唔使咁絕

如果你咁樣講。。。。你舉完都會諗返起㗎

你gay係咁搵我做咩

跑步 早瞓早起

屌都話我唔係

係咪你男朋友唔like

定目標》養成習慣
跟住個人又會早睡早起..個人仲會精神左
你養成左習慣先啦

我都聽歌做
但係做個陣集中做個動作
feel下有冇用錯力
有鏡可以睇下有冇做錯
唔識以上嘅野 可以憧憬下你想要嘅身型

我見你個fd都話你gay喎。。。。

原來唔止我

你呃人

不嬲早瞓早起

你冇盡力
一日做晒三大項破自己紀錄不知幾爽

我哋都係唔好阻住佢同佢男朋友happy

我係肥仔
係辛苦
但做完真係幾爽

邊個 唔好信班連登仔plz

有冇聽過runner's high

成日覺得跑步好似用咗小腿啲肌肉，但應該要用大髀肌肉多啲？

唔知馬化雲係咪都係

算啦 見到相相幸福就得
雖然見唔到

俾啲時間自己

屌佢老母 個名有個雲字既都係on9仔

再見啦晚b 我哋唔好再見啦

Del tg個個都搵唔到我㗎啦

佢一早俾人扑咗

我以為自己特別的

我冇分泌過

食少啲炸嘢
食多啲蔬果 colorful 嘅嘢

個腦壞左

好少食炸嘢，鍾意食生果

靠做運動去換取積極心情唔能夠長遠，就好似飲咖啡會提神一樣，主要能夠習慣既野都唔會持續帶俾你持續一樣效果。

能夠持續既係靠做運動去慢慢改變你d不良既習慣，從而打從心底裡轉變成個人既生活模式，將唔好既改返好，先可以不斷地防止唔好既事情發生，如果無唔好事情發生，就自然唔會有唔好既心情

同fd打波>>>>>>>做gym/跑步

呢句野好似係d人扑緊野個陣講

lm

跑步最正，又有嘢望，又可以撩下拉緊筋熱緊身嘅傾下計

屌你老母

幫你換左佢

我今日先問完朋友呢個問題，我暫時堅持左一個月，隔日7點起身去做gym, 做完食個早餐番工。但個人心情其實都係麻麻。
其實每個人都總係有令自己唔開心既事，但心情好果時就可以睇到件事好細。但心情差就會係咁諗住。我都想自己情緒穩定d

封一陣好快又解左啦，呃你班毒撚姐仲同情侶icon

其實係做床上運動 毒撚打飛彈機算啦

點換？

你要set個goal e.g. 跑10K fully focused
有sense of accomplishment個快樂會多層次上升
or
做樣你喜歡既運動 e.g. 你桌球叻, 同人打, won by length/ 屈佢機但教返佢, 咁都可以開心
就咁想出汗既做運動唔係話唔得，個快樂唔高

🔪

有冇出汗先？

真，你feel到自己係making progress進步緊，成個人心境正面啲，聽歌仲要好爽（natural high）

扑嘢咩運動lol

利申：絲

最爽係做完之後好攰既感覺

扑嘢

我都係去跑步算，你都cls

追斬你🔪🔪🔪

見到周邊其他跑友男既又大隻又壯女既又索又苗條
即刻收哂皮

去練大隻

跑步機個啲唔叫跑步

你地睇下樓主d post 幾痴線先啦

想出汗唔一定做gym重有其他野可以出汗

👌🏻 小心仆街

唔好再講

OK

一路踩勁慢單車機一路禁手機緊係唔開心啦 熱身都未夠啦 要做就認真做啦

你邊到做
我平時自己一個做 想搵人一齊

番工壓力大
淨係做gym 時自己一個靜靜地挑戰自己先覺得放鬆哂

C打好純
下次做運動搵我

利申：180cm 80kg body fat 15%

😂

所以呢

試下打飛機

人講你就信
每個人喜好都唔同

pt dog?

唔通跑步又要有目標有計劃時可以跑咩

打羽毛球

Sauna 算

我都覺得爆汗先減壓

你上連登問想人點答你

堅持一個唔屬於自己既生活模式又點會開心？即使佢係幾咁健康幾咁正面，只係得表面去實行根本唔會持續到永遠，應該要適應人地既好，從而參考人地既好去令自己更好，一個適合自己又正面既生活習慣

睇黎C打知啲嘢喎
可摸耳講多啲比小弟知

係同中意嘅人一齊做

點解唔開忙

帶氧運動先會開心d

做gym嗰段時間先係最放鬆
乜都唔洗諗 正係係心數次數
平時啲雜念無晒 六根清淨
唔好聽啲戇鳩講同人做先開心
同人做傾計都佔咗⼀半時間 無成效 仲頹
除非你要人教 咁就得你做 教你嘅浪費人生
總知 做gym自己做 乜都唔洗諗
玩完呢部玩嗰部 好快就個幾鐘 走得

慢跑超過半小時對我嚟講次次都有效，效果仲可以持續到第二朝早

咁冇了
bio 上你可以做嘅嘢都做齊

會樂觀d架。

可能你做唔夠。
運動控制多巴胺麻。

印像中你嘅情況係思春憂愁？

扑野都會

咁你一個人做gym有冇覺得開心啲？

做運動只會健康姐
係做自己中意做既運動先會開心

會

況死你唔係摸兩吓啞鈴話怕手變粗就放低然後去踩吓機就話自己做完運動咩

一睇就知健身唔健心

原來你有佢電話

你點知佢del?

你聽邊個9up

有圖仲洗咩聽人9up

做完尖心情大好會温書

大把襟兄弟

哈

我都正想講 差唔多做咗一個禮拜
啲人成日話減壓減壓 但我淨係覺得做完好攰
可能因為以前無點做運動掛
我諗做多一排等個身體適應下應該會好啲
不過做運動嗰時個人會集中 又時候思想仲會放空
唉為咗減肥再攰都要頂硬上
同埋唔知係咪心理上嘅影響 做完好似有瘦少少
咁樣諗個人又真係會開心啲

算啦 見到相相同男朋友開心就得 放手啦清